點解美國個警察已經被告，受到應有嘅懲罰，美國人仲要示威？

如題。

有中國人搞事，想侵侵選唔到

但係美國人俾人煽動到咁戇鳩嘅
佢哋嘅行為係十分之激烈

講埋D左派嘅on9野都大把美國人信呀

邊個同你講咁就完咗？
David mcatee 被警方射殺
人命條數同邊個追？

On9
每年啲警犬殺幾撚多黑人
講緊成千人啊
政府撤回條例
但就繼續控告我地啲手足
你唔撚收貨？
好心乜撚都唔識就咪撚出來賣弄無知啦

自己唔肯去追最新發展
然後想當然咁當成件事完咗

總之支那最on9最柒最撚賤

最低限度 RAISE THE DEGREE
仲有其他三個無出聲阻止嘅警員

criminal justice system reform, 其實有啲似香港

因為唔係要解決一單半單警暴 and 歧視

咁打劫關黑人平權咩事

做乜撚野又用香港同美國比較
淋病上身？

人地求其po條tweet你好意思拎出來？一路以來黑人被殺被控被老屈被罪成既數據你唔撚識去查？

咁私人破壞公物又同我地既抗爭有咩關係，咪撚無到扮傻啦垃圾
人地做就係暴亂，我地做就係抗爭？
屌你老母啦

On9
真係要比，黑人處境慘撚過香港

咁我地暴亂有無打劫